悶悶地想捐錢，如果今日內有人現金多過我

如果24小時之內有人Post得多過我，我捐哂50萬去兒童癌病基金會，絕不走數

現在時間為2016年12月12號12點00分

push！

歡迎來挑戰我

留名

上次捐左未

不如捐比我

你地咁廢架

搵到上次張收據未？

唔知你講乜，有錢就post啦窮鬼

挑你老母咩柒頭，原帖原圖既主人都改左名做埋走撚數啦

改左名做連尼拄？

佢唔改名你應該用唔到？

屌無人貼